覺唔覺好多廢老個身都有陣尿餲味

搭地鐵迫埋嚟真係餲到仆街，唔講以為有人賴尿

人老咗就會錦，樓主你第時都有

冇你老母咁餲